========================================================================
    活动模板库：CRMapCtl 项目概述
========================================================================

应用程序向导已为您创建了此 CRMapCtl 项目，您可以在此基础之上
编写自己的动态链接库 (DLL)。


此文件概述了组成项目的每个文件
的内容。

CRMapCtl.vcproj
    这是使用应用程序向导生成的 VC++ 项目的主项目文件。 
    它包含有关生成该文件所使用的 Visual C++ 版本的信息，以及
    有关在应用程序向导中选择的平台、配置和项目功能
    的信息。

CRMapCtl.idl
    此文件包含在您的项目中定义的类型库、接口
    和 coclass 的 IDL 定义。
    此文件将由 MIDL 编译器处理以生成：
        C++ 接口定义和 GUID 声明                 (CRMapCtl.h)
        GUID 定义                                (CRMapCtl_i.c)
        一个类型库                               (CRMapCtl.tlb)
        封送代码                                 (CRMapCtl_p.c 和 dlldata.c)

CRMapCtl.h
    此文件包含在 CRMapCtl.idl 中定义的项的 C++ 接口定义
    和 GUID 声明。它将在编译过程中由 MIDL 重新生成。

CRMapCtl.cpp
    此文件包含对象映射和 DLL 导出的实现。


CRMapCtlppc.rc
    这是项目使用的所有 Microsoft Windows 资源的清单
    （当针对 Pocket PC 平台或
    支持相同的用户界面模型的平台进行编译时）。如果 .rc 文件保持不变，
    数据节中的定义将保持为它们所定义为的数值的十六进制版本，
    而不是定义的友好名称。

CRMapCtlsp.rc
    这是项目使用的所有 Microsoft Windows 资源的清单
    （当针对 Smartphone 平台或
    支持相同的用户界面模型的平台进行编译时）。如果 .rc 文件保持不变，
    数据节中的定义将保持为它们所定义为的数值的十六进制版本，
    而不是定义的友好名称。


CRMapCtl.rc2
    此文件包含不由 Microsoft 
    Visual C++ 编辑的资源。您应将所有无法由资源编辑器编辑的资源
    放置到此文件中。

CRMapCtl.def
    此模块定义文件为链接器提供有关 DLL 所要求的
    导出的信息。它包含用于以下内容的导出：
        DllGetClassObject  
        DllCanUnloadNow    
        DllRegisterServer	
        DllUnregisterServer

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
其他标准文件：

StdAfx.h，StdAfx.cpp
    这些文件用于生成名为 CRMapCtl.pch 的预编译头 (PCH) 文件
    和名为 StdAfx.obj 的预编译类型文件。


Resourceppc.h
    这是用于定义资源 ID 的标准头文件。

Resourcesp.h
    这是定义资源 ID 的标准头文件。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
代理/存根 (stub) DLL 项目和模块定义文件：

CRMapCtlps.vcproj
    此文件是用于生成代理/存根 (stub) DLL 的项目文件（若有必要）。
	主项目中的 IDL 文件必须至少包含一个接口，并且
	在生成代理/存根 (stub) DLL 之前必须先编译 IDL 文件。	此进程生成
	dlldata.c、CRMapCtl_i.c 和 CRMapCtl_p.c，它们是
	是生成代理/存根 (stub) DLL 所必需的。

CRMapCtlps.def
    此模块定义文件为链接器提供有关代理/存根 (stub) 所要求的
    导出的信息。它包含用于以下内容的导出：
        DllGetClassObject  
        DllCanUnloadNow    
        GetProxyDllInfo    
        DllRegisterServer	
        DllUnregisterServer

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////